掛住以前 男朋友 / 女朋友 先好入...

有無諗過人地話之你死呀...D咁的人你掛住佢把撚咩...

我想架咩

覺得好憎佢好嬲佢，已經冇feel但又喺度loop之前啲野....
好憎自己

咩事先

好唔開心

hi

我都唔想再諗起佢

點解個腦係我既
我唔可以控制佢記住d乜唔記得d乜

點解可以鐘意左一個同我相差咁遠既人 我諗唔明白

而家同你一樣情況

就快兩年啦呵呵

最近傾返計